有女朋友既人重周圍搵ons/ fwb 係咩心態

我發現我男友去搵ons, 我地一齊左一年，每星期都有做一、兩次，佢重去搵ons, 係咩心態？

你唔掂/佢性欲大

一年就已經係咁做
玩厭左啦
利申 同女友2年未做過

當你係雞

屎眼都會厭

玩厭左就分手啦，點解重要背住我搵ons

偷情有激情

之前個sp呃住我原來有女朋友
已即砍

而家仲同緊果個女朋友一齊
仲大條道理話自己唔會為左性放棄女朋友
係好男人

屌你老母

佢話佢有同d ons 講佢有女朋友，但d女人都唔介意，咩事

性同愛可以分開？

佢同其他女人會坦白 比佢地簡仲繼唔繼續
對你反而唔坦白 唔比機會你簡

E種男人係咪on9 到底係咩心態

哦 咁分手啦

分啦，呢d男人唔要都罷

有乜問題？

1: 女友唔係24小時係身邊，碌鳩24小時都痕，所以搵人止下痕

2: 女友睇得多都厭，試下其他

3: 感官刺激，唔同人有唔同feel，欣宜同法拉都差好遠啦

4: 增加人際關係，有咩事都叫到sp出黎減減壓

5: 騎牛搵馬，遇到個比你好即閃

呢d人係咪可以有兩部電話

sp有女朋友關你鬼事
你同佢做sp已經知冇未來

sp同你純粹有肉體關係咋
對你冇commitment㗎
咁上心做乜 你搭沉船？

做人sp都可以有底線
我要對方無女朋友先會搞

他朝我都唔想我男朋友背住我搵sp
咁點解我搵sp要搞人男朋友

講真 做得人sp等於肉便器

有乜底線可言

未玩夠 唔夠愛妳

你唔篤爆佢，仲由佢去害人

戇鳩 大家各取所需
女嘅係肉便器 咁男嘅係乜？
淨係識踩低女人嘅垃圾

因為我知佢條女都係八婆
由得佢2個痴埋一齊唔好出黎害人

尋求刺激
但同時覺得你先係老婆material
就好似平時食開健康嘢
間唔中都會想食吓junk food
但佢知道你先係不可取替
出面嗰啲只係一時快感

但佢背住你做，其實係唔啱